<resources>
    <string name="app_name">I-Best</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dummy_text_detail_problem">Sekumpulan bocah bermain di perkampungan kawasan Sumur Batu Kemayoran, Jakarta. Tertawa dan berlari ke sana ke mari. Semua tampak bahagia. Mereka sedang menghabiskan sore sambil ditemani para ibu di dekatnya. Di antara mereka, salah seorang anak mencuri perhatian. Anak itu bernama Radit. Usianya baru 2 tahun 10 bulan. Januari nanti akan berulang tahun ketiga. Tampak ikut bermain. Namun, kondisi fisik berbeda. Terlihat lebih pendek dibanding teman sebayanya. Berat badannya pun tidak ideal di umurnya itu. Radit merupakan anak kedua dari pasangan Siti Nurhayati, 29 tahun dan Diki Bustomi, 34 tahun. Dia memiliki seorang kakak dan adik laki-laki. Terpaut enam tahun dengan kakak, dan 1,5 tahun dengan sang adik. Siti menyadari kondisi anaknya. Dia bercerita, saat lahir berat badan Radit hanya 1,7 kilogram. Jauh dari bayi lain yang lahir dengan berat badan rata-rata 2,5 kilogram. Selama membesarkan, dia berbagi tugas dengan ibu mertua. Sebab Siti harus membantu suaminya mencari uang tambahan. Apalagi ketika itu juga tengah mengandung anak ketiga. Siti bekerja sebagai buruh cuci.</string>
    <string name="dummy_content_campaign1">1. Memfollow semua media sosial ICP</string>
    <string name="dummy_content_campaign2">2. Kamu berperan penting dalam menyebarluaskan informasi tentang Fundraising ICP ke masyarakat luas</string>
    <string name="dummy_content_campaign3">3. Aktif berjejaring</string>
</resources>
